salon染髮問題

係salon染髮 條友聲稱話係用s字頭優質美髮產品
但係2日後洗頭個陣會甩色
正唔正常 有無昆水

唔正常，正路會keep到一世

咪係，呃小弟水

條友唔想染到咁深色
我啱啱問咗阿媽，剪發師

染左成個鐘先洗

最緊要係睇返你髪質 越差既頭髪甩色越快